太空館d人唔應該咁開心

Sorry 雖然今晚係苦中作樂，但同時係振奮士氣嘅途經，事問6月9日起香港人笑過幾多次？
真係希望每個星期都可以咁。

別忘一班被捕嘅手足
光復香港，時代革命
香港人加油

今晚係隔左咁耐笑得最開心嘅一晚。

播激光中好正。

負皮比標題
正皮比內文
所以最後咩都冇比

休息為走更長嘅路
集會要繼續企出黎呀香港人

好感動

希望過左今日
大家心情會放鬆返啲
但麻煩亦都要認真返起黎
漫路長長

幾耐冇聽過香港人既歡笑聲
唔好咁啦
輕鬆一日啦手足
過2日又黎過架啦

好心改個正正經經嘅標題

大家開心下都係好事 多個共同回憶

好彩望清楚內文 差d比左負評

標題黨，唔好再推